呢間野發生咩事？

【狗狗極悲】波波到荃灣寵物店沖涼後，冇咗隻眼
28,699 views │ 2018年04月02日留言(0)

日前記者到在facebook得悉一單狗界悲劇，Suki（化名） 在社交網站表示，「波波到荃灣一間寵物店沖涼後，冇咗隻眼 」

狗主Suki已就事件報警處理。

記者立即聯絡事主了解事件來龍去脈，她表示上月中帶松鼠狗波波到荃灣大壩街一間寵物美容店沖涼，約一小時後接到店員電話，指指波波沖涼期間「爆眼瘡」，着她帶走波波去看醫生。

Suki到達寵物美容店後，驚見波波右眼出血，眼球幾乎跌出來，她二話不說立即愛犬到附近獸醫診所求醫，經醫生進行眼皮縫合手術後，證實波波右眼視網膜脫落，永久失明，但獸醫表盲眼與「爆眼瘡」完全無關 。

由於事態嚴重，Suki 致電美容院追究，希望了解出事原因，女職員卻堅稱：「波波沖涼期間完全無掙扎，一直很乖，所以不知道事情怎樣發生。」Suki 再翻看寵物美容店提供的閉路電視錄影，由於角度有盲點，亦追查不到事發經過及原因。

經過一番周旋，寵物美容店最後僅願意負責一萬元作賠償，對此 Suki 向記者表示：「無可能隻狗沖沖下涼可以盲咗隻眼，就算寵物店賠償一萬蚊比我，又有乜用？」

睇完真係好嬲

有咩都係自己做返 交比人真係出左事都冇計 追唔追究都已經發生左
我以前隻狗去觀塘一間寵物美容院剪指甲 成隻指甲扯甩埋
不過好耐嘅事了 而家隻狗已經老到rip左兩年

因為自己有寵物睇到呢d真係好唔舒服好嬲